香港有冇技能交換app?

搵唔到
好多嘢想學

你問緊咩？

你想學體術定忍術？ 唔係血繼限界都可以教你

想搵滑板，雕刻，語言
識體術，基本健身，少少日文

技能交換app
乜嚟

技能交換
技能交換

技能交換，如今已成為學生和白領中流行的一種交換形式。與以往的實物交換不同，技能交換者只需要拿出一種技能，與別人進行純技能層面的交換後，還可以學到自己想要的本領。技能交換是一種綠色的學習方法，許多白領為了給自己充電，同時又避免繳付昂貴的培訓費和刻板的學習方式，紛紛另闢蹊徑，到各種技能交換網上尋找對象進行技能交換充電。一個叫技客的新群體，從此誕生網路。

中文名稱
技能交換
內 容
外語、足球、計算機、樂器
性 質
綠色的學習方法
類 別
基礎素質、專業技能和語言

簡介
技能交換
技能交換
技能交換就是用自己掌握的技能交換別人掌握的技能，各取所需，以達到互相學習的目的，同時節省下高昂的培訓費。

在技能交換的網站上，網友們的交換信息十分豐富。外語、足球、計算機、樂器、廚藝、駕駛、繪畫、書法、唱歌、炒股、茶道、旅遊經驗等需求涵蓋了生活的各個方面。網友們要交換的技能可謂五花八門，從專業類的外語、網路知識到休閒娛樂類的琴棋書畫、說拉彈唱，甚至包括編織毛衣、修電動腳踏車等生活技能。“不用花錢就可以學到這么多的技能，而我只需要提供一種技能就可以了，何樂而不為呢？”這是不少網友對技能交換的看法。

想搵人教踢波

想學穢土轉生
我可以教你花式打飛機

想學電腦
識基本統計可以交換

用google form寫可行?